其實留力打歐聯都幾好啊

上年亞軍，話唔定今年有機會呢